多得班地盤佬，我肯定下個星期係大爆發期

唔係踩地盤佬
但老一輩個d地盤西
同地吐口水屙屎屙尿
上大陸叫雞連套都唔戴
今個星期一番工
下個星期九成九會大爆發

佢地寧願搵啲平雞嚟加錢唔戴套

日日行屎尿無事的

其實茶記重易爆啦

二判D工人仲要去完 A 地盤去 B 地盤，好快全港大爆發。感謝柒婆！

茶記同地盤佬最fd